全港七大豪宅級屋邨

有別於房屋署公屋的標準設計，房協出租屋邨均由私人建築師公司設計，加上早於十幾廿年前、納米樓概念尚未盛行時現世，在美感、單間位空感，以至地理位置上，相比不少市值千萬元的私樓更為出色。
【女神魔鬼身材對決 】Miko 追擊明禎BB攻香港騷身材出寫真

維港無敵海景：大坑勵德邨

位於港島半山，飽覽維港無敵海景，觀賞節慶煙花一流。大廈以圓筒形特色設計，韓國男團Got7亦在內拍攝MV，吸引粉絲朝聖。

俯瞰獨特美景：祖堯邨

依山而建，對出是日夜繁華既貨櫃碼頭，更可遠眺維港對岸。樓宇形成幾何對稱構圖，猶如藝術畫。

園林氣息家居：荃灣祈德尊新邨

樓宇間有三個庭院佈置，設休憩園林及水池，小橋流水，環境清幽，適合愛清淨人士居住。鄰近荃灣西站及大型商場，交通及購物一應俱全。

最靚「歐陸風」：沙頭角邨

沙頭角低密度住宅，樓高僅5層，外牆髹上鮮明色彩，部分單位更面向海，令人仿如置身歐洲。不過，只限持沙頭角禁區通行證的居民申請入住。

康樂設施之冠：沙田乙明邨

具備只供居民專享的收費游泳池，可謂「一落樓就可暢泳」。此外，設有滾軸溜冰場、羽毛球場、籃球場、兒童遊樂場、兒童中心、青年中心，以及年長者康樂室，堪稱屋邨界中的康樂設施王之一，同區非住戶亦特意過來使用設施。

文青之選：油麻地駿發花園

對面是百老匯電影中心，定期舉辦不同展覽會及影展，另外內設咖啡室及書店，吸引文青打躉。

最貴居屋王：深水埗樂年花園

一個實用面積624方呎、三房間隔單位，今年6月以高達980萬元易手，呎價15,705元，創全港居屋成交金額歷來新高。

乙明邨個游泳池...

以前住, 表演空中飛人跳左落去

圖or 老母？

啟晴邨先正
D新移民人妻日日著背心熱褲放仔女返幻稚園

幻

馬鞍山頌安邨 有棟對住成個吐露港啦
夠呢個勁？

乙明收皮la,細到

房屋署早期嗰啲都好正

華富都無？

篇嘢係講房協出租屋邨啊

淨係油麗已經可以屌打你

馬坑村都冇？？
低密度，赤柱

【女神魔鬼身材對決 】Miko 追擊明禎BB攻香港騷身材出寫真
圖呢？